屌 點解冇撚晒原版icon

屌你老母牙-.-

吾比你用 吹牙

唯有用表情符號-.-

我想用原版

##

大大粒喺度

點解要我打code先有先

我有喎 濛妖

呢啲算唔算

你生仔冇屎忽添啦

好mk羅=,=

梳 我生嗰個係女
濛妖唔洗再博
你咒我啲咩 都閘住反彈無回頭

生女似狒狒

濛妖 咁話自己下一代

我已經用邪王炎殺黑龍波化解左你個閘住

真
還我普通icon 🤢

咩冇

連登真係一班白癡五毛L 。。。

想要聖誕版whatsapp sticker

屌！係！好撚唔慣，好撚唔就手

推呢個

🤯

加返了 thanks

電話無事wor

我屌完先有返咋 今朝冇

濛絲打咁爛口

濛絲打

今日都想講點解無,而家又有返